復仇者聯盟--張華峰同蔡若蓮做愛生番個有冇得諗?

跟豬扑嘢？不了

豬公屌豬母有咩問題, 又唔係同人屌
BTW, 點解肯定佢地介有生育能力?

問題係，咁生仔定生女先？

好事成雙

阿蓮收哂經點生

張生負責大肚

雙胞胎 一齊跳既話有個伴

70歲都有人生到啦

生個仔再切咗去咪搞掂

好似ok

張華峰個女其實十分警世，表明了就算你投共都好。只要支共唔滿意你，隨時都可以令你或家人被自殺。今日係張華峰個女，聽日可以係林X波或者佢兩個仔。呢一點可以好好提醒下藍絲，希望佢地懸崖勒馬，及早與中共割席。